\begin{longtable}{|l|p{6cm}|p{6cm}|}
\hline
Error Type & English Text & German Text \\
\hline
\endfirsthead
\hline
Error Type & English Text & German Text \\
\hline
\endhead
False Positive & Accordingly, the President of the French Republic, the President of the European Council and the French Prime Minister asked me to visit, before the President of the French Republic, the ten countries which are currently asking for only one commissioner. & In diesem Sinne haben das Oberhaupt der Republik, die Präsidentschaft des Europäischen Rates und das französische Regierungsoberhaupt mich beauftragt, vor der Rundreise des Oberhaupts der Republik die zehn Länder aufzusuchen, die gegenwärtig nur einen Kommissionssitz beanspruchen. \\
False Positive & In so doing, we are beginning to train the next generation of police officers to work and operate throughout Europe; in other words, we will be preparing them to implement Community law and joint and Community actions. & Wir beginnen also jetzt mit der Ausbildung der nächsten Generation von Polizeibeamteten, die in der Lage sein sollen, auf europäischer Ebene zu arbeiten und zu handeln, d. h. sie werden darauf vorbereitet, das Gemeinschaftsrecht anzuwenden und die gemeinsamen und gemeinschaftlichen Maßnahmen umzusetzen. \\
False Positive & The Heads of State and Government therefore agreed a number of measures to promote the development of risk capital in the European Union, with a deadline for implementing the Risk Capital Action Plan of 2003. & Die Staats - und Regierungoberhäupter beschlossen deshalb eine Reihe von Maßnahmen zur Förderung der Entwicklung von Risikokapital in der Europäischen Union, um den Risikokapital - Aktionsplan bis zum Jahr 2003 vollständig umzusetzen. \\
False Positive & We will, over the coming weeks, have to take account of the results of the dialogue between the two political leaders, or of the absence of such a dialogue. & In den kommenden Wochen werden wir die Ergebnisse des Dialogs zwischen den beiden politischen Spitzen bzw. das Ausbleiben eines solchen Dialogs zur Kenntnis nehmen müssen. \\
False Positive & Would you go for treatment to somebody who knows all the surgical terms in Italian, English, French and German, or would you go to a surgeon? & Würden Sie sich von einem Menschen, der sich ausgezeichnet in den chirurgischen Fachbegriffen in Italienisch, Französisch und Deutsch auskennt, oder von einem Menschen, der als Chirurg ausgebildet wurde, operieren lassen? \\
False Positive & I have just been to the station to see my uncle off. & Ich war gerade am Bahnhof, um mich von meinem Onkel zu verabschieden. \\
False Positive & The specialists are intelligent. & Die Sachkundigen sind intelligent. \\
False Positive & The recipient is responsible. & Rezipierende ist verantwortlich. \\
False Positive & What we still need are more experts to guide our companies through complex procedures at European level. & Was wir noch brauchen, sind weitere Fachleute, die unseren Betrieben in schwierigen Prozessen auf europäischer Ebene helfen. \\
False Positive & I shall try very briefly to pinpoint a few political aspects of the four areas touched on in greater or lesser detail by all the speakers, i.e. the new political approach in the social agenda, secondly the content, thirdly the means and fourthly the procedures. & Ich werde versuchen, in aller Kürze einige politische Bemerkungen zu den vier Themenbereichen vorzutragen, die mehr oder weniger ausführlich von allen, die das Wort hatten, angesprochen wurden. Es sind dies erstens das neue politische Konzept der sozialpolitischen Agenda, zweitens der Inhalt, drittens die Mittel und viertens die Verfahren. \\
False Negative & Here too the local people are frustrated by the immigration of Muslims and the hard line taken by the military. & Hier wird die lokale Bevölkerung ebenfalls durch die Zuwanderung von Muslimen und das unnachsichtige Auftreten des Militärs schwer gebeutelt. \\
\hline
\caption{All false positives and false negatives from the held-out test set}
\end{longtable}
